【IT友／連登Admin入】成立一個歷史恥辱柱 將香港罪人永久釘喺上面！

建議架構一個網站，用類似WIKI嘅形式，比連登用戶寫返自己嘅香港歷史，如果唔係好多事，好快會被遺忘。用網路去將惡人的罪行釘係恥辱柱，等佢同子孫都遺臭萬年。更加要紀錄為香港民主犧牲嘅烈士，立一個網路版烈士紀念碑，令佢地永垂千古。

此舉有莫大好處

１）對當權者有小小阻嚇力，即使作惡後，亦令後人永記其惡行。
２）他朝香港人權與民主法案通過後，美國可以用嚟參考批唔批VISA／凍結資產
３）紀錄低烈士嘅遺志，周不時可以比連登仔進行網路參拜。

小弟唔識寫網站，不過可以幫手寫歷史

lm開wiki

要釘埋啲仆街既後代

特別係林鄭啲仔女
老母係香港反民主，搞白色恐怖
有咩理由仔女可以係英國ＨＡＰＰＹ？

讚成，起碼俾後世嘅人知道係咩事

推

喺香港網絡大典寫住先得唔得？

中期目標係整個新嘅 Wikia 専記個逆權運動

直接係wiki開個page唔得咩？

但wiki係咪會被人亂改或刪？

維基係人都都改得
連中國人都會改到
有可能會比一毛搞

Wikipedia 有佢一套嘅用戶標準文化
例如如果開人物嘅 page 會要求有一次知名度
Wikpedia 個標準未必啱使
自己開個新嘅 Wikia 有彈性好多，可以寫得詳盡好多

支持整個真香港人wiki

原來係咁

Block chain?

同我唸既一樣
賣港班友都係講利益,賣完港,就會及早轉移筆錢去外國,然後帶埋子孫後代移民外國生活
所以一黎要阻止佢地移民
二黎就算佢地安全移倒去外國,都要長期公布佢地同子孫後代所有人既姓名同其他資料,等佢地無得洗白扮人上人(佢地最驚呢樣)

網典管理員聽講係紅底

ＡＧＧＥＲ

我是非常支持的
但不支技聯署外國勢力介入
除了共匪 漢奸也要寫上柱

呢班賣港高官心理唔同D惡霸/黑社會/小商人,佢地自恃學歷高,所以要既唔只係錢咁簡單,更想要既係高社會地位同自我感覺良好,同埋令子孫後代都可以繼承佢地呢一切筍野,世世代代做人上人
如果向全世界長期宣揚佢地既罪行,令佢地去到外國做過街老鼠,咁做就可以令佢地如意算盤落空

呢層冇留意所以未聽過

不過睇落網典都企得幾出，睇落幾黃
同埋佢跟時事都跟得幾貼

當然佢都有自己一套文化，未必啱我哋想整嘅 Wiki 文化

如果啱嘅可能可以用住先
唔啱嘅就另起爐灶

利申：有興趣做歷史記錄組

唔識IT嘢幫推